啱先尖沙咀經過 已經可以反映到黑警濫捕係幾咁嚴重

大家都知有部分sales 都會以全黑色制服為主
例如i.t pt一定要著全黑返工咁
啱先係海港城下面 見有d sales
唔認得係咩牌子 一堆人
拎哂自己袋 相信係已經收咗工
但要心口仲掛住舖頭名牌咁走

利申 尖沙咀有防暴守住
同埋 依加局面已經係即使街坊look都會有事

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢